著裙睇醫生

著連身裙睇醫生 想聽肚時要掀起條裙嗎？

睇下有冇射龍汁？

射到佢成面都係

點射法？